［只寫英文］無聊想練字

手痕想寫字
大家有咩想我寫就講低啦
不過唔好介意我寫得慢

Acacia

Serendipity
Thanks

Hoi

Adolph Blaine Charles David Earl Frederick Gerald Hubert Irvin John Kenneth Lloyd Martin Nero Oliver Paul Quincy Randolph Sherman Thomas Uncas Victor William Xerxes Yancy Zeus Wolfe­schlegelstein­hausenberger­dorffvoraltern­waren­gewissenhaft­schaferswessen­schafewaren­wohlgepflege­und­sorgfaltigkeit­beschutzen­von­angreifen­durch­ihrraubgierigfeinde­welche­voraltern­zwolftausend­jahres­vorandieerscheinen­wander­ersteer­dem­enschderraumschiff­gebrauchlicht­als­sein­ursprung­von­kraftgestart­sein­lange­fahrt­hinzwischen­sternartigraum­auf­der­suchenach­diestern­welche­gehabt­bewohnbar­planeten­kreise­drehen­sich­und­wohin­der­neurasse­von­verstandigmen­schlichkeit­konnte­fortplanzen­und­sicher­freuen­anlebens­langlich­freude­und­ruhe­mit­nicht­ein­furcht­vor­angreifen­von­anderer­intelligent­geschopfs­von­hinzwischen­sternartigraum, Senior.
my name thx

Chan Hung Pak

Oohlalathx

Lm

Life doesn't get easier.
You just get stronger.

The virtue in your heart

真係好慢添

唔緊要
多謝巴打，好靚

Go with the flow
Thanks

句子得唔得

無試過寫句子。我諗簡單幾個字都可以

可以寫" Kenneth"?

Destiny

Never
Regret
Again
唔該巴打幫我分三行
我要做wallpaper

Calbee
Thanks

我個英文名

Yamato Totohi Momoso himemiko

Moriarty

我個名

XANXUS

我鐘意依隻字

Lunatic

Vincent

Howie

Fuck My Life

原來冇人正評

己經畀咗第一個

Francis Wong

依句寫左我勁耐囉
仲要淋尾香整化左個t
聽晚再繼續

P 圖 P 走佢

好靚
皮已正

Miracle

Keith

寫 I need you

寫

Love u dear

thanks

Solitude

Thx巴打我都鐘意

好靚
好似啲文青market入面見到啲字體

好靚 皮已正
btw

Dorothy

可唔可以寫埋Jeff

Life is shortest in fall, in the snow_

上面成句唔分行唔該巴打

留名

"Buff Hipper"

可唔可以Gothic Blackletter style?

我個名

手字好靚

Chef John

輕輕推一推

Ualkcin

Kay

又繼續開壇

好靚，多謝絲打

my name please

I go to school by bus
唔該

Antares 謝巴打

Big Piggy Bread Bread
and
Small Piggy Bread Bread

Allen

絲打，得閒可唔可以再影Virtue in your heart嗰張，想做Wallpaper，THX

要自己ps 一下， 寫得太大隻

求寫我名
好鍾意呢套戲 呢個角色

Never Go back
Forever
AM

分開寫

OK，感謝絲打

Find
yourself
and
be that.

想用黎做wallpaper thanks

belibala

累了，聽晚再寫

I go to school by bus

I remember it all too well.

麻煩哂巴打

巴打手字好靚

支持樓主

好靚
你用fountain pen?

我都會寫英文書法，你用開咩筆？

寫 yesterday you say tomorrow

Exist

寫我名

秀麗筆咋

我無學過，係早兩日見倒d 人寫得好靚，先諗住試下亂寫。

sexy pork guy

Fuck me groupmate

唔該曬

Phaedo

樓主

樓主昨晚未能開壇作法。
只好留待今晚再續。

Lomo

樓主大佬我個名

又hi 花左